我即刻同示威者割席！

答應五大訴求，本人立即割席！

自推